94巴絲吹水區

我加入連登一排 我見到有兩個POST
一個係"有冇90-93入黎吹下水"
另一個係"95巴絲入黎吹水"

咁我自己係94嘅 冇理由去上面果2個POST度吹水 所以我就開番個For 94啦

真係冇人94

終於有啦

94

94絲

聽日又要返工

聽日又要番學

唉 唔想返工

94仔唔是應該畢曬業咩

星期一綜合症

之前我都開過94post 不過冇咩人黎吹水

天氣太凍 朝早起唔到身

我成日見到90-93同95Post成日有人推 但係永遠唔見94Post

連登無乜94人

比其他post遮住左
btw新post 新開始la

你番幾點?

PS 我番9半 較8點鬧鐘 成日8半先起身

我都覺
反而95長吹長有

較7點3鬧鐘 7點9先起身 每日朝早都要掙扎下請唔請假

真係好佩服D人可以8點前起身番工

廢青冇野do

94巴絲終於肯上水

希望吹下吹下會多啲人入來

羨慕

之前明明有一排有個94 post係度好耐
而家就得返95同97

所以咪日日返工都眼訓到核爆

唔想做廢青

冇推post既後果

好掛住做廢青既生活

我會準時報到

聽朝第一樣野係扮工休息下

每朝早推一推

每日必做

你搵到工就想做廢青架啦

一定會

搵到part-time,但都冇咩心機番

唔搵full-time? OR 轉下環境

絲打唔試下搵份full-time？

其實我有情緒病hd defer緊，但硬係好似冇心番工

哦...唔等錢洗的話咪繼續做下廢青先囉

唉 我都唔想

要趁而家好好享受下做廢青既樂趣

咩係"情緒病hd defer緊"

有情緒病而hd defer緊,sor for 1999

唔想返工會唔會試下join興趣班?增值下自己都係好事來

有試過番日文，但都冇咩心

唔好咁灰 總有野會有心想做既

多謝你

準備追TVB膠劇

我都係

絲打有心事不妨多啲同人傾下 唔介意既上來講下都唔拘

無睇tvb劇好耐 但對鄭嘉穎套新劇有啲興趣

估唔乘勝狙擊都有人追

好怕冇人支持

賭劇係啱巴打睇多D

點會呢

大家都會支持你嘅

自從冇左班好朋友，已經好怕冇人支持

係咪只睇鷲哥？

絲打點會無人支持 咪傻啦

冇咩信心

我睇劇情 今晚繼續上演TVB經典結局

BBQ?

呢度係連登

今日大結局咩

大結局啊

係呀
呢套野好似做左好耐咁
死唔斷氣

依幾排天氣咁涷，真係想bbq
燒雞翼

我成日聽到鷲哥咆𠱼

明明以為豹哥係衰人 點知鷲哥先係

而家tvb套套都有豹哥

又嗌臭雞

豹哥不知幾型 好過其他

候賽因

我上幾年睇多次賭俠 先覺得侯賽因個演員好似冇見過 好奇想知侯賽因係邊個演員做 查維基先知係豹哥來 當堂即刻O曬嘴

先知豹哥後生冇鬚係咁白淨

以前豹哥個樣真係夠哂奸

佢做西門慶好撚match

淨係Selfie 唔BBQ囉

又好似想拍續集嘅feel

歡迎歡迎

擺明就係啦 留番條尾

番工番到頹既94巴打留名

一樣

幾中意本身份工 不過有啲時候真係想慢落黎抖下

番咩工?

Lm

做臭

做狗都不如既會計仔

想抖下 接少兩日生意囉

94巴留名

會計師？

訓訓下涷醒左

94巴 lm
幾個鐘後又要返工好不安

留名
準備訓教
聽日又要返工
好唔撚想返工呀呀呀呀呀呀

好拎不安

各位94巴絲早

94 大魔法師到。返工遠遠征柴灣

早
準備搭車返工

住邊

早

手停口停
人工又低 又不斷受人氣

住葵青區

94年仲未拍過拖係咪好有問題？

我都係住葵青區喎 我啱啱先出左門口 上左車

轉工啦

問題就一定有架啦
唔夠靚仔 唔夠高
家底少 人工少
學歷低 智商低
唔夠smart成個on9咁 唔夠成熟成個細路咁

PS 我都係

聽你咁講，我都係轉身做大魔法師算

食飯時間推一推

我都係葵青友

講真呢啲野 好睇交友圈

唔夠靚仔 唔夠高
家底少 人工少
學歷低 智商低
唔夠smart成個on9咁 唔夠成熟成個細路咁

符合上述條件嘅比你都唔要啦
就算交友圈幾大都冇用 冇人要就係冇人要

原來葵青係94年生育基地

94吹水區真係要落力推 好快沉底

唔會
因為考到牌就一舖翻身

推下po先
搭緊地鐵出尖沙咀
有啲驚

你隔離個啊叔好似揸住個玻璃樽喎xd

嘩好驚呀媽咪

近呢年已經盡量唔搭地鐵

有94仔買到車啦

朋友ex細我一年好似已經靠父幹上左車
我只係窮撚
I go to school by bus

xdd

扮工左一日終於放工

上左車定買左車啊
差好遠下wo巴打

Oh sor9買車 自膠

94真係成班毒撚集中年
魔法界的聖地
各位學徒 padawan 準備轉身未

94巴報到

學緊26
學完都唸住買

94仔就買到車 有父幹喎

無父幹
買架26代步咪幾萬 平既一萬都有啦

sor 唔知價
但係皮包鐵咁危險喎
屋企人唔反對咩

純粹統計下
94巴絲聽日情況：
A. 毒L一個更開心
B. 約左兄弟或姊妹
C. 當兵
D. 約左另一半

我係A

94報到

歡迎歡迎

最好答埋上面個統計啦

94
D

A
無咩事放工都唔會亂行

A

D 不過唔知去邊好 出街食好貴

D個的走啦

94
仲讀緊U

對唔住啦我走啦

讀到大學嘅94唔是畢業左啦咩

講下笑姐

大把94人讀緊書啦

係我離地左

暫時統計結果係兩個極端

A. 3人
B. 0人
C. 0人
D. 2人

其實之前有 仲要係有gp
不過後尾因為一啲野所以冇咗

我係連登新仔 咩都唔知
不如你爆下料

有冇tg
因為當事人係度所以無謂係度爆

94淫巴

點解要強調個淫字

係好靜
Ps: back-on here

我毒到連tg都冇

A for sure

改左名

無啦啦做咩改名

hello 專業廢青

我on9當有趣姐

留個名先
Fg就快做返廢青

94好靜
靜到無左個post都唔知
唔知係番工太忙定咩

定係你真係淫巴

咁好難俾粒花生你
不過唔緊要啦 當重新出發就得啦

明顯係啦

我有tg 係咪有94谷

94巴

新post新開始啦

你做咩改左名？
Btw 你個個名點解

其實個名冇點解
係銀魂既一個gag

又靜番啦

乜原來你地改過名

btw 邊度可以改名

屌上個group搵你又唔上水
仆街仔back on巴

巴打讀測量？

係啊 不如我加你tg啦

grad左啦我

聽日咪又係要返工

個排忙同頹
Lihkg都唔想上

jinjuju thanks巴打

做緊咩
Mc/sub?

做緊19乾收銀
真係有野搵你幫手 18年年尾考hkis practical task 你咁靚仔唔會唔幫我嫁可

屌

真係開心番唒黎

最後又係靜左咁完post

Practical task做咩架？
咁快考hkis
天才

一係開啲topic講啦

D 但唔知下年仲係咪

好丫 你想講咩

點解95post長講長有

點會啊

佢地有啲咩講

我都唔知

係咪個邊多咩啊？厹

究竟多咩

兩年嘛 做咩姐你
好簡單 考之前我會assign一個topic俾啲bs helpers 你溫熟佢 (e.g. license, gov submissions)
果三日你負責搵料俾info. set Q and A
係咪好簡單呢

巴打bs?

兩個都係 你呢？

唔知點解佢地咁多野吹
可能是因為我地呢邊d人成日潛水
Ps 潛水艇

轉左行

佢地啲po長開長有

你係咪我識果個呀金

我bs無諗過考啦
知自己應該考唔到
Ps 比咩info?

轉左做咩？

唔知 成日覺得男朋友想飛左我

出糧未

係囉
係長期都有野傾

又唔開心 我都話唔洗擺上心咯 not your fault

有bf/gf
Me forever alone

this

講呢啲

邊個係呀金

Is

great

94巴 讀緊書

巴打讀咩

Shut up

痂線嫁你做咩唔考
鬧撚醒你先
btw 關於果條題目既related issue
e.g. 洗唔洗攞license. 點解今次係要hotel license之類 有咩程序
雖然我地大概都識 但係要ensure一定無錯

樓豬的我 面對你地真係咁神心咁上進傾番工野 仲要完全唔明 我都唔知講咩好

聽晚情人節 買左ky未

無能力

何來神心何來上進
點睇得出
偽無野傾先傾

咩都無買

係我唔好sor 收工唔應該講呢啲

咩都唔準備 會唔會出哂血

如果你真係想行contractor條路 我會建議你行ciob/hkicm條路

好想去吉野家打邊，但應該好多情侶

好痛

今日落尖沙咀一轉
已經見到好多女女拎住紮花

仲未同佢地講 出左牌先算

可以講咩咁好傾

We are not hehe

唔啦
選左bs 行ba 條路

今日已經周街都係情侶

不要再說了
聽日自己買包麥提沙俾自己送

食

成日都好想去
但又唔想自己一個去
最後研究緊自己屋企煮野食

一定係自己買畀自己

我見佢地講到半夜

試過自己一個去吉野家打邊
我想試下一人放題

痴線95嗰個開到第28個post

唔洗訓嫁痂線

真係有咩可以咁好吹

研究緊煮野食係咪姐係學煮野？

我自小鑽研煮公仔面 鑽研左十幾年
巴打煮開乜

好想知吉野家濃湯點整

點解好似個個都係建築界

PS 我唔係

高手黎 你男朋友一定好錫你

唔係+1

成日覺得吉野家放題食完一個爐其實已經飽哂

幻覺黎嫁姐 我啲分身黎

做咩講到你條仔實飛你咁

不敢當 失覺哂 我發夢就有份

唔係
係平時放假自食買餸跟食譜煮

係囉 好撚正

我只係識煮公仔面

我剩係食濃湯

濃湯配粉絲

咁慘

對我忽冷忽熱咁 好難捉摸佢諗乜

痂線 勁有心機 畀個like你

而家學緊煮丼飯
之前學學下識整蛋包飯 pancake sushi

巴打100%電滿左做乜仲開省電mode

係 個湯好正
好想知點整

佢個濃湯無得輸

嗚哇

唔知點解佢熄姐

從來未食過吉野家

好想食啊

高手中既高高手

你講真

梗係真啦

我都想煮下野食但屋企雪櫃冇位
但又好難剩係買一個人既食材可以點

好多巴打都識煮飯

而家講開好肚餓

好似食過下夜粥 勁

想煮個面食下

點解

煮完請隔離鄰舍食

求介紹

煮！

冇人敢食

煎下扒得唔得

想學煮野食既可以試下呢兩個app
呢兩個app日本app store dl
咁佢好既係
1.佢每日有新食譜

2.佢教你會拍埋片咁教你
下面有埋description

呢d我收藏

唔煮啦，聽日早的起身煮個拉面俾自己食

夜晚真係唔好講食野

我都係咁大個人淨係識煮公仔麵好垃圾

首先 毒L係好少出街食
同同事食 都係食放題 邊爐 bbq
連鎖食店既話 我就幫襯開沙嗲王

你煮咪得囉
ps 已save學野

好羨慕有的人屋企樓下有宵夜食

食得太多indome都有悶既一日

咁一日三餐自己食哂佢

好似幾好

Same

沙嗲王都好正

今日先煎完之前美食節買既扒

你hea我既

我地吹下都吹到13頁

可能最後就係得我地吹

你班仆街 我好撚餓呀而家

準備訓 聽日又要繼續扮工

唔好比佢停

煮面食啦

Intern hea緊

提你起身

Full time hea緊

你起碼有糧出
我 $100/day

絲打番邊行？

聽朝見

去一去沖個涼個post推得快左咁多嘅

其實溫度又唔係低，點解我覺得特別涷

冇呀 我真係冇諗過
唔識煮個啲汁所以諗都冇諗過

你沖得耐姐

會計

沙嗲王正
最鐘意雞軟骨同軟殼蟹同蟹粉煲

Btw吉野家邊爐真係要試試佢 濃湯粉絲真係好好食

推爆樓豬個屎忽

big four?

齊齊推

Down完個apps一開
好肚餓呀!!!!!

一定要打低95仔

好好推

邊有咁勁 細firm

輕輕推

堅肚餓

點打啊 出盡奶力推都未推到佢地既進度

唔好睇個app
好易上癮

用力推

之前識個94絲做big four

大家咁勁嘅

我呢啲廢j點入big4

有冇人上開網買野？
平時上悶上淘寶搵野淘
但係衫除左uniqlo唔知仲有咩
鞋就網購 gtm

我都係淘寶，不過依幾排少左淘
鞋一係上ig睇代購
衫的人話asos唔錯

淘寶都唔識用是咪廢
其實之前已經上YouTube學過
但學完覺得好多個步驟好煩
所以最後放棄左

毒L樓豬淨係幫襯 uniqlo

我覺得asos幾好 有啲幾平

其實淘寶好易

我本身唔識用
但睇睇post學識左

其實毒L樓豬咩都唔識 asos係咩來

鍾意買日系衫，但網上好少選擇

網購

咁就Uniqlo

我係睇片自學

點淘 我都想淘下

拿呢獲我撐你丫世侄

外國網 有衫有鞋有褲
免運費

uniqlo都麻麻地日系
鍾意去葵廣D小店睇下衫，一係collect point

免運費咁荀

網店 賣各牌子ge衫褲鞋襪
但我係肥仔驚上網買完返黎唔岩著
所以通常有得試身先會買
個人鐘意pull&bear

1.申請AC
2.去pps機搞pps 記住名同pw
3.買野
4.比錢用pps比
5.等貨到香港拎貨

淘寶官方集運幾易用 不過好多野唔運得

我係肥絲，都要去D外國店買牛仔褲

我用開gethemall
外國就amazon渣

我都係用集運

集運抵

amazon買鞋好平

咁你用開邊間？
除左 sf 唔知仲有邊間&同唔識點轉

情人節快樂

無情人何來快樂

好似多過100蚊就免 雖然唔係所有貨都會送去香港但都已經幾多款
好耐冇用如果錯左麻煩巴絲更正

認真問 樓豬我淨係識淘寶 但都係用開信用卡比錢比人呃手續費 用pps就可以慳手續費？

仲有我想幫襯amazon買野 程序係點 集運果d點？

岩岩喺collect point sale賣左件䄛

Asos剩係買衫鞋？
仲有冇其他咩買？

如果運液體既野而家用神州
冇禁運既都多數用官方個個 方便啲

快D出糧啦

答A嘅都會咒你

PPS = 電話到用銀行直接襟錢出黎比
Amazon我搵fd

我見titicaca屯門店搬遷優惠wor
呢類你岩唔岩

$500袋到幾多得幾多 好似都抵抵地玩咁
我見平時佢一件衫都唔平
不過我carry唔到呢個style
次次經過會行
咁耐以黎都只係買過一條連身裙咁大把

幾多折

因為你分明嘲諷我地

Bookmarked
ps. 住港島未入語屯門

邊有 我講下之嘛

嘩幾有諗頭喎

港島揮手

我的frd話我啱，但我太肥。冇咩款啱

Where?
柴灣

九龍東

減啦

主要都係衣著既野為主
唔似淘寶 amazon咁多元化

減緊

間唔中會經你個頭去返工

It?sales?

Or engineering?

我都減緊

No no

死肥芝係我

一樣九龍東

飲食業？
柴灣無咩好番架wor

減完大把靚衫着
加油

邊頭

經過姐

想減到得babyfat

慈雲山

咁點估
小西又無野做
Skw swh唔熟

呢度有冇IT狗

我住順天

你住柴灣唔會間唔時落skw同swh嘅咩

召喚大王

2 14睇動畫
番intern過

94年2月

著靚衫做目標

11月

94廢青留名

我都係廢青

點解會有人比左個負評

應該係樓豬毒得濟嚇親人

咁我正評先

我都正評先

毒到要同事講 我先知有連登

唔撚係啊

仲未知自己想做咩

係啊

你之前冇上過高登

Yo

有冇單丸迅fans?

揮個靚j
祝天下情侶都係失散多年既兄妹同姐弟

番左工先開始睇下高登

留名

好絕

小朋友

亂倫2

留名
94it狗

仲有父女 母子 爺孫

終於有IT狗啦 做邊類型IT？

巴打讀緊書?

「全世界都知你係咩呀！臭雞！ 」

樓豬終於遇到同類
恭喜

讀書真係好輕鬆

恭喜

有聲架

你掛靴未？

基本上已經去到見到鷲哥個樣就浮現 臭雞！

好有霸氣

仲有排

好想買野

買
自己係要對自己好啲嘅

收兵叫兵去買

鍾意冼自己錢

有錢人係任性d

冇錢啊

我肥到地震依加 喊出黎

訓教 聽朝再推過

我係catgirl

真心咩

呃你做咩

鬥快減20磅

我好懶

hello

94廢青

你username 名好熟

係咩 我好少出聲 你咁夜都唔訓

94 JJ,聽日要返工，仲未訓得著

慣左夜訓

成晩冇訓
清晨一推

番工番學喇

今日係星期二啊

估唔到咁多94巴打揀左測量BS仔
我都係。不過我而家返緊Maintenance 方面的工補緊底，反正出面都係做Survey report果d野，黎緊應該會Apply so做，之後慢慢考返個牌

好眼訓呀

廢青

屌，情緒病又發作

絲打係邊類情緒病？

94 IT狗留個名

驚恐症加抑鬱
有時覺得向屋企都冇安全感 向醫院先有。
我覺得自己就黎入精神科留醫

推一推

出下街會唔會好啲

唔會，會仲驚

過左一晚推快左好多

陰公豬

我成晩冇訓，而家又驚到訓唔到

做乜忽然病發 係因為某啲事搞到病發定無端端病發

我有時少少唔舒服就會亂諗，諗到好大
個病係會令到自己攞黎賤

乖 唔好咁講 亂諗個陣就上來傾下計分散下注意力

我而家等緊D輔導熱線開門

幾點開門？

9點

絲打有冇食藥？

唔係既 睇自己造化同呀老闆畀咩你
SO先多survey report睇.啲course/mbis都係你幫BSO睇左先
係人工唔差 一入去就1尾 不過scope of work窄 考牌會

歡迎加入廢青大家庭

都就快開門啦

遲到添

黑撚樓豬呢

我都趕唔到搭平時搭開架巴士

有啊 我食左藥都平靜唔到

就快9點加油

做左急症常客

啱啱先上車睇post
邊有咁早起身啊

我一直以為啲熱線係24小時都有
絲打加油 有咩要搵下人講

我都以為24小時有

我上一次想留院check下，佢又唔俾

個個都認真扮工

出面考到牌人工都唔算高，同SO 頂薪差唔多，但做餐死冇生活，咁不如入政府慢慢跳PT，到時起碼生活有保障，考到牌咪上lo，考唔到都唔怕，進可攻，退可守

公司都未返到

返柴灣8點啊 仆街

因為冇位？

早晨大家咁早起到身扮工好勁
我岩岩先起身
一起身牙肉好痛好似之前出智慧齒個時咁

咁就扮左1粒鐘工

政府工對比出面係一個天堂
不過scope of work窄又真

我official返9 10點都未返到公司姐 瘋狂遲到

見完姑娘傾完計冇咩事，放鬆左好多

你中意啦唔想拗 你攞岩岩上到rps份人工同max pt so比 做一年都過番你啦 仲有 唔係話咩 aa works都未必識做啦

我都想做maintenance
點知internship就做BIM

知唔知 sII 難考嗎？
諗住行呢條路

而家推post推咁快

公司福利黎

紅日都要番工

呢度有無做audit/accounting既94巴絲

點解之前冇人架
我依一個前樓豬冇號召乜

力

識絲打做big 4

係唔係度

唔係度

黑撚樓豬

事實證明 撚係吸引過飯
所以含撚好過食飯

含啦，黑丁樓豬

而家先起身好爽皮

+1 毒J唔好叫我出街

冇咩必要唔好出街

我準備緊放飯

要買飯食

咁又係。。。，但無計喇，已經有慢性病
英文又差，我驚未考到牌就死左

煮面食

岩岩返到公司
已經好想即刻放工返屋企呢埋一二面

出去坐下cafe先

岩岩又話唔出去嘅

勇者
不過呢個時間可能都無咩人ge

無聊啊嘛 夜晚就番屋企

94尾
畢業半年 做野半年
讀完書覺得人生無野再值得期待

又唔使咁灰既

係咪個個去哂扮工

坐緊cafe

係

翻緊學

Here

一陣去見工

見咩工

電話訪問員

原來97都第三個post

絲打加油

多謝，連登有愛

電話騷擾員

唔是cold call啊

今日的皮膚特別dry

畢左業做野日日都只係返工
無時間同機會發展自己興趣
以前啲兄弟有女就唔理你
無女無朋友全世界剩低自己一個
仲有咩值得期待

搵啲目標會唔會好啲？
有冇啲想買嘅野？
又或者想做嘅野？

94扮工撚 放緊飯

依家先食飯 無良老闆想餓L死人咩

1. 趁星期六日and假期唔洗番工周圍去行下
2. 你咪去溝番女囉
3. 起碼有連登
4. 期待下呢個post幾時開得新post

我都準備緊食飯

我都係
不過本身黎講我都無乜興趣可言
朋友又唔多個
個人又悶成日無野講
呢排都係到諗如果keep住咁樣活多幾十年都幾sad
最近就算有假放都唔知做咩好

就快開新post架啦

返左工就後悔讀書個時日日頹廢
而家想去玩或者學野都冇咩時間

Btw我冇野做會搵野自學
例如整下皮 學下其他語言

正正經經呃番個女仔好過啦

Accounting and finance final year

Final year

祝願天下有情人今日發現大家係兄妹關係

94 年
係大學同女朋友過左好開心既2年
之後出黎做左幾個月野就分左手

女朋友出差 今晚要自己一個食
有無人陪我

好好心機
我個人勁懶成日唔想郁
結果禮拜日夜晚就會後悔又浪費左個禮拜六日
每個禮拜都係咁

一陣染髮先

又講

廢青日日淨係識做gym 打波

去緊做gym

唔浪費星期六日係今年既目標
不過都唔係成日做到

帽事嗎

大隻巴打

洗完錢特別開心

真係慘
一出到黎就分手

搵野學下係用黎傾計既時候有多啲野講
但自己既興趣鑽研落去先有真正既價值
開始做野就無時間keep到唔想浪費之前心血

出面好閃

就黎又收工了

同埋無女 啲兄弟又唔得閒陪你
逢親放假自己一個或者同親戚
感覺好似俾世界遺棄

應該無, 和平分手
岩岩出黎做野最想有人支持個陣無左

又一day了

加油呀巴打

巴打做緊野定讀緊書

做緊野

上黎吹水大把巴絲陪

我嚇親大家

我係度

絲打
終於放工

未放工囉

推到樓豬放工

毒L樓豬幾點先有得放工

2046

你唔係話搵工咩

樓豬？

你晏晝個陣唔係話去cafe之後搵工？

搵完la,pt都要人跑數

口號黎嫁姐

搵左咩？

倫敦金

屌，唔撚係啦

放工了大家放工有冇跑翻屋企？

有

就放工 唔想面對街上ge情侶

你唔係搵工嘅咩

所以要跑 btw咁晏都未放

搵完跑回家

因為我唔洗好似大家咁早返
不過我份工ot得好緊要
七點幾收到工已經算早

算係咁 幾好幾好

未收工啊 屌你

it dog

我有四個選擇:
A. 今日O多陣T 聽日就可能可以O少陣T 之後老細會叫我入房吹水
B. 即刻閃水 deadline果日OT O到12點 之後老細會叫我入房吹水
C. 即刻閃水 之後都唔OT deadline都唔OT 之後老細會叫我入房吹水
D. 即刻閃水 聽日賠錢走人 之後老細會叫我入房吹水

我揀呢度4個答案其中一個 依家呢個project都係deadline前做唔曬

太

未收工咪當避下災囉
btw你老細同你傾咩計 點解一定要傾

咩工黎架？ 點都要OT咁變態 香港好似得U記係咁痴線

揀 C OR D 係唔洗OT

A. 問你點解做唔曬
B. 問你點解做唔曬 + 問你點解唔早D OT
C. 問你點解做唔曬 + 問你點解唔OT
D. 老細同我講多謝

同老豆老母出左去食飯
算唔算破地獄

請受細佬一拜

不過真係成場都一對
痴線

你阻住老豆老母囉

樓豬最後有冇OT

啱啱收工

屌 諗諗下又係

廣告
Chur ge時候晚晚都要通頂

咩工？

廣告後製

電視廣告？

電視youtube片都有
做過邊d就廢事講 唔想被相認
雖然應該無同事會入94 post

終於番到屋企

出糧未呀

冇人推post

今晚早D訓

點解啊

諗唔到野講呀

好似幾有趣份工 不過應該勁辛苦勁chur

你果份又係咩料 乘十點先翻到😂食飯未

事但啦

講下你啲frd最閃去到咩程度
利申：Del左IG, FB

食左啦 啱啱睇完tvb師奶劇

訓練自己早D訓

喂我都係喎
見在218 5個零幾靚仔就睇下啦

都幾有趣ge
不過工時長人工低
d job趕起上黎禮拜六日都要返工
所以成日唔知幾點放到工 難d預早約飯局
雖然唔忙ge時候又真係可以好hea

影左d朱古力、兩隻手仔、撐枱腳

我都係
而家冇乜特別野都唔想太遲訓

我覺得我都應該要早d訓
但早訓又覺得無晒時間做自己野咁好唔甘心
於是晚晚都三點先訓第二朝又唔知醒

我覺得何廣沛靚仔d囉

想練番好作息時間

算啦 唔得架啦 放棄啦
潑冷水時間到

聽日去食個譚仔

訓前推post

我明明諗住今晚早啲訓
點知又搞到差唔多一點

都係果句
算啦 唔得架啦 放棄啦

樓主成日潑人冷水

我覺得腦魔好得意

我都覺

今晚趕工

Revit?

Ys

good night

加油

我以為淨係會用cad tim

早晨

今日返工成日都要同老屎忽高層挑機

94嘅朋友留名
工程朋友有冇？

早晨早晨

又要番工

早晨
繼續扮工

毒L樓豬今晚又洗唔洗OT

呢個都要

見到呢啲圖我諗起以前教育電視有講過
我嗰時睇完自己仲即刻畫左張圖係畫自己dream house

咁玩sims好過

今晚有第二D野要搞 唔OT啦

第二D野搞

sims淨係玩過手機版咋

係義工之類 你諗咩

冇諗咩

做完一陣野又讀返書

咁有毅力 讀咩先

掛住一個人果陣你地會做咩

會諗
人地而家完全冇諗過你呀
同人地風流快活緊咋

唔好諗條女啦 日日上連登算啦

推呀
個post跌到落唔知去邊喇

今日繼續唔知醒岩岩先返到公司
呢幾日無野做 想即刻收工

即係呢排冇project跟？
你份工對我黎講好有趣呀
因為冇朋友係做呢行
可唔可以講多啲

跟開d project要等客confirm d野先開到波做
霎時間諗唔太到有咩好講
比較好講d都係d客ge on9野
聽講過以前有單job拍綠地但演員著綠衫
同有次有個客係咁雞蛋裡挑骨頭
係咁改呢樣改個樣 改到佢滿意為止
但結果佢公司高層唔鐘意條片
於是條廣告無出到街
另外有時見自己有份執ge片fb多人些牙都幾滿足

專心做野啦 做到忘我就乜都唔記得
屌你我偏佩琴晚發夢夢到佢

之前睇過啲電視節目講做廣告呢行個返工環境係好free
其實係唔係架

都free ga
如果前一晚太夜走第二日就自己睇時間返
不過我同我幾個同事就過份左
前一晚早走第二日都勁晏返
搞到而家捉緊左
同有時同事會一齊留低打機飲酒吹水之類
公司有間房係有晒梳化同projector for present
有時放工會係個間房開電影欣賞會 勁嘆
同老細會買玩具返黎玩
公司有架平衡車玩
同之前買過部街機返黎
不過玩左幾個月因為公司裝修無位所以賣返出去

不過chur起上黎試過十一二點返工
無訓過做到第二日五六點先放到工
我覺得我終有一日會猝死

嘩返工黎講算幾正喎
鬆嘅時候又咁鬆
但搏殺上黎又咁癲

人地份工好玩咁多既

不過講咁多其實我都只係一個成日呢埋係房ge毒絲
而且其實呢d活房都只係間唔中有
不過比起一般office工係開心d ge

毒絲有毒絲嘅好

希望自己黎緊呢年唔好咁自閉

我以前都好自閉
而家出左黎做野見多左人
已經冇得我自閉

上下水先

黑撚樓豬又偷懶
等我幫手推下先

呢個工作環境好正

睇下你做到暈左未姐 唔洗嬲

巴打做拍攝後製果類？

我都想暈 暈左咩都唔洗做

推返上來先 無人既

好悶

唔好咁sad啦 快手寫埋個code去玩啦

hehe巴打

係絲打

人地藍字絲打黎架

shemale絲打

係呀

平時有睇開個實況主打機
見佢難得平日玩我就又開game黎撞下佢
結果真係比我撞到佢
好興奮不過結果個場玩得好差

讀pt degree 好撚攰
d堂又悶

我有個朋友又係做後製
做左幾年話覺得唔適合自己就無做
佢返工環境好似無巴打你咁正

走堂

有無襯琴日修補番段關係

畀我都應該會個腦一片空白
緊張到唔識玩

無 都唔知邊個話女人心難明 明明男人心仲難明

可能我細公司同事之間close d
不過雖然環境好
但因為工作量真係太大所以我都周不時想轉行
不過我又無其他野識做
講野又唔得
如果要轉都無野做到所以唔敢亂黎

睇左咁多年，終於有94
好感動

好似迷妹見到偶像咁
想睇返佢開live玩個場
但原來YouTube live淨係睇得返十幾分鐘前ge野

唔會係同學啊

講啦on9 衰咩丫

LoL/Overwatch/爐石
我記得twitch都要delay 5,6分鐘
不過算啦 夠你開心幾日嫁喇

94成日畀人遺忘
埋黎吹水啦

叫dead by daylight
香港應該少人玩無咩人識咁
多人玩個d反而無咩興趣
本身唔係特別好打機
但比朋友推左落坑記我仲沈迷過佢

應該好快推爆個post

讀ft master 咪仲悶

就係寫完呢個仲有n個project係後面跟住

d人唔是話男人用J諗野嘅咩

有米仔 我有錢都想讀

我出黎做野好似反而自閉左
開頭都無咩野 上年開始越黎越唔想同同事食飯
然後變左成日放工毒自去食
然後放假不時會因為攰同懶
朋友約我都唔出去 但呢樣嘗試改緊

毒L樓豬做完第二D野未

係咪果隻咩Survival game
乜鬼幾個人入便有個killer

好熟嗰啲fd都唔會去？
我有時返工返到好辛苦就會想快啲約啲fd出黎聚聚

做完啦

係呀
之前隔離post有巴打話玩左一場太悶就無再開過
不過我自己幾鐘意呢類

邊L度有fd姐

我反而係出來做野先多左出街
起碼有錢可以fing

我個中學同學成日講呢隻野
話好撚好玩wo 前排有discount係咁叫我快啲買
不過我無理佢

得最fd個一兩個約先會一定出
其他比較熟ge就睇心情
因為我本身個人少野講而且極懶
懶到寧願餓死都唔想落街買野食個隻
所以有時出完去就會覺得自己去到又無野講好似唔知做乜咁
不過近幾個月有盡量出席聚會
有時諗返明明以前中四到雖然都唔係多野講
但都未至於而家咁
就覺得so9sad到底幾時開始變成咁

我變成放工會毒自行街買野

竟然
隔離post巴打話悶打擊到我一下
So far我玩左四個令月都仲好鐘意玩
不過屋企電腦虧玩唔到
要放工無晒客或者禮拜六日返公司玩
如果淨係為呢個game洗幾千蚊買電腦又好on9咁

如何認識一個知心好友？

好似我咁 讀男校
你就會有幾個

名校生？

過左中學時期啦

好多人話中學先會識到
去到大學就唔會有
但我自己最close嗰啲fd都係大學識

大學係識到fd 但係唔係知心好友囉
起碼都要成日一起出街 傾下心事
興趣差唔多咁囉

大學同做野啲人好狗
個個利益行先 自己無jetso就彩你都有味
中學之後反差太大 你好難諗到邊個係你真心信得過

工作量方面我做工程都不遑多讓
反而係睇錢/前途同人際關係決定去或留好啲
我係新公司做左半年，同個同事嘈左幾次
俾人篤背脊
後來我team leader 幫我申請轉組先好好多
唔洗搵過份

返工好彩識到個比較傾到計講到心事ge
其他都係中學時期識落

其實男校是咪好多hehe？

公司人際關係還不錯
但人工竟好低
呢行本身已經唔高人工
而我公司好似係再比出面低
等緊月尾出糧睇佢今年加幾多

唔知算唔算係呢

我試過有個朋友係當年中學傾計傾到翻面
到家陣咩都傾得
感情 前途 內心 各樣都傾得

你真係好好彩 珍惜你班錫你既大學朋友

I know that feel
工程jj一般都加得多
但好辛苦下

巴打揾緊幾多人工？
加人工係唔會預先講？

我識嗰啲係喎
都傾到幾深入下
講哂人生呀 以後嘅方向嗰啲

我會呀
如果冇埋佢地
我人生會少左好多樂趣

咁實係啦
人地話名校生係串嘴d

隱性基
其實係有咩唔like唔妥就講出口 唔掂拆到掂
大部分都義氣仔 少好多是非

你呢
你係隱性基？
定中學轉基？

嗚哇，好掛住以前的frd

差少少先11k
上年係出票時直接出加左個人工然後自己計返
Dept大佬同老細有傾過人工問題
聽講上年賺得少加唔到好多但會再考慮
不過未到出個刻都唔知實際加幾多

慢慢少左約出來就慢慢疏離

邊便多啲 純粹八掛下

屌 其實無事發生過 但我成日覺得兩個人相處既感覺有啲老尷

睇個人修為嫁姐
我不知幾friendly

其實94仔要揾幾多人工先算正常？
唔計專業人士

係 甚至大家都知對方心意
但從無承認

Yes
大家唔洗講就知大家諗緊乜嗰個感覺好正

不知幾正常

800層啦
仲差200就可以開新post

大家努力

Agger 所以一但用返腦諗野就諗唔明佢地諗乜

繼續推爆樓主

舊樓豬又想開心事台

其實大家都知咩底牌
不過真係做唔到情人

唔開啦

推爆黑撚個屎忽

做咩姐你
拍拖係兩個人嫁啦

我都想知
但我見身邊朋友都高人工過我
但又無我咁chur咁
雖然知呢行係低人工
但有個朋友都係做設計行業但高過我
然後我上一份較hea ge工同我而家呢份chur工個起薪點一樣
但舊公司做唔住摺左先搵左而家呢份

開啦畀新人了解下你. ice breaking嘛

可能人地想NP

我公司個designer 12k都劈炮

日日返工之後放工 無嘢好做 識唔到人

係度講曬d心事出來啦
最多都係笑9你

多啲人排住熱鬧啲 無咁老尷

工程jj家陣一出黎有啲9k-13k

唔信

笑 我已經是過客

94 A0

咁94仔依家人工高過13k已經好好？

呢度最人工肯肯定係你啦 名校生

真係有

之前94post 有個巴打28k

收皮 我好專一 淨係鐘意我男友一個 唔知佢係咪姐

人地係話唔信得13k咁少

我都得15k左右咋
做左兩年
識人上左20k左右

94 28k 佢做邊行

第一年9k

原來地球仲有呢d女仔

我年資低又廢唔敢開太高
不過同事&朋友都話我起碼要有12k
我見admin同事準時返工放工都有我上年加薪前個人工
不過如果搵工又要執portfolio又要interview又要重新適應
做錯野又無而家大佬罩我

公墓員

加得咁快

唔計啦

assistant engineer都十幾k up了 唔好撚我啦

大把

一睇28k 你就知果個勁人做eo啦

咁難怪

你條仔有咩咁好

你呢你呢

即刻覺得自己真係好低薪好垃圾

唉我呢啲垃圾死開先

唔信就無計

轉公司啫

靚仔有錢

你依家都15k啦
你都話自己垃圾
咁我地咪衰過垃圾

垃圾廢青

都話你係基佬來啦

對佢ex長情 工作認真 見多識廣

萬零
旨在搵餐晏仔嫁咋

我有做野架
但搵得少咁解姐

標準答案幫佢答

乜料

呢度多件低薪垃圾

冤枉呀大人
15k唔係我

唉串到佢

佢話你啊 測量仔

我話我自己仲係垃圾廢青

我知佢未放得低ex 但又好欣賞佢咁長情

15k左右咋
你七除八拆唔儲得多

灰

好想打邊爐啊

日日返工望電腦畫圖 眼冤眼痛都好煩

我想BBQ

又呢個時候講食！

真係好難捉摸丫大佬

又餓啦

幾時都餓

有冇人鍾意arrival 套戲？
我想搵 你一生的故事
套戲嘅原著小說

我都想bbq啊 放題 自洒店自助餐 韓燒

究竟做得邊樣？

上次食完自助餐怕怕
第日痾左成日
之後去埋睇醫生
原來係腸胃炎

可唔可以一齊做？
但我只係一個人食

但見到咁多美食

會照食

我對某一間嘅buffet腸胃炎姐
其他冇事

想食洲際，但好貴

一次半次唔緊要啦

一人lunch buffet

自己煎牛排

Medic

痴線佬路過

五成熟

樓上面條友po呢d相想點

想提升戰力？

黎啦！屌你老母！

被騎劫

乜野事

打飛機就自己匿埋打啦

咁撚惡嘅屌

咁我匿埋打囉屌

得番5個鐘訓

準備起身啦

岩岩洗洗下頭望一望牆身見到高處有隻中size強哥
即刻執包伏諗住離開現場
點知執完包伏隻強哥已經唔知爬左去邊
而家涼又未沖頭d泡好似過唔淨咁點算
點解咁ge天氣都有強哥

起身喇

fc I love you

啱啱起身推一推

推

其他人都唔知醒

岩岩起身

終於禮拜四

快啲放飯啦

今日唔知開唔開到新po呢

仲差幾十層

今日又有冇第二D野做呀

做咩姐 你想約我去街街咩

你哂氣啦
成日都要OT仲有得去街咩

佢咒我

我陳述事實姐

唯有特登唔OT 即刻變左陳述大話

我講下大話又有乜所謂
出到黎做野已經訓練到把口浪過油

由2點hea到依家 等收工

係溝得女多 所以練到把口浪過油喳掛

我應該係溝得仔多

你係絲打來?

今晚又要ot 屌佢老味

鬼叫你咁高人工牙

關咩事

邊度有得溝女

係呢度事但揀個

應該係
除非唔係

i am shemale絲打

我唔係咁隨便

人工高係眼覺高D嘅

唔記得咁多啦

咁高人工會唔會睇唔起我地

受過傷嗎

我入黎取暖
我自己都睇唔自由喇

好想燒豬仔脾

好想燒雞翼

do it now啦

燒埋比我食

佢會食埋你果隻

撩交打？

我燒一打雞翼
Ok?

好ok

推推推
今晚要開到新po

好味，我要燒土匪雞翼

好勁識整 我想食蜜糖雞翼

Ojeay ojeay

睇bob叔學煮飯

Uncle bob
佢講嘢好抵死有趣

好鍾意聽佢9up
有

老豆成日霸住個廁所屙屎
等幾個鐘都未沖得涼

我痾屎痾好耐

其實我都係
但今日真係好攰想快啲沖涼訓

扑叔啲料好難買得齊

收工未

就1001

你的資訊很有用呢

我同事都成日一屙就屙成個鐘
仲要霸住女廁單格

好心得單格就咪鬼霸住啦

收左啦

1001

因為女廁闊過男廁
同有個磚位放電話
佢通常會問左無人去先屙
但有時問漏就gg

其實邊痾屎邊玩電話好正

我明 裡但黎m時被霸住女廁好困擾
尋日佢問漏左個同事就去左屙
然後同事話佢想去廁所想左成個鐘都無得屙
佢又唔肯去男廁

單廁又困擾D既

Hi

Hi 幾時先推夠數

努力推緊

再推

唔好再推

Why why tell me why

推下樓豬個屎忽

得我食完飯開新post

差少少咋
又冇曬人

我向度

煲緊銀魂 好好笑

咦唔洗打機咩